<resources>
    <string name="avatars_switch_another">다른 것을 선택</string>
    <string name="avatars_corpus1">아침 햇살이 창턱에 쏟아져 잠자던 대지를 깨웠습니다. 새들이 나뭇가지에서 행복하게 노래하고 있었고, 바람이 나뭇잎을 부드럽게 스치면서 바스락거리는 소리를 냈습니다. 멀리 보이는 산은 마치 한 폭의 수묵화처럼 안개에 가려져 있습니다. 자연의 소리는 끝없는 이야기를 들려주듯 아름답습니다.</string>
    <string name="avatars_corpus2">주방은 커피 향기로 가득 차 있으며, 냄비에서 계란을 뒤집는 냄비 뒤집개가 지지직 소리를냅니다. 빵은 오븐에서 서서히 금빛으로 변하고, 잼의 달콤한 향기와 커피의苦味가 어우러집니다. 창문 너머로 햇살이 식탁 위로 쏟아지며, 아침 식사 준비는井然有序합니다. 이것이 저의 아침입니다. 따뜻함과 만족감으로 가득 차 있습니다.</string>
    <string name="avatars_corpus3">창가 밖의 빗방울이 유리창을 두드리는 소리가 들립니다. 나는 카페의 구석에 앉아, 손에는 뜨거운 커피 한 잔을 들고 있으며, 향기가 공기를 가득 메우고 있습니다. 주변에는 속삭임소리와 커피 머신의 끓임소리, 가끔은 계산대의 신호음이 있습니다. 비오는 날은 항상 사람들이 멈추고, 평화롭고 따뜻한 순간을 즐기고 싶게 만듭니다.</string>
    <string name="avatars_corpus4">기차가 천천히 승강장에서 출발하자, 창밖의 풍경이 점차 흐릿해졌다. 나는 창가에 기대어, 바퀴와 레일의 마찰 소리를 들으며, 생각이 멀리 떠나갔다. 풍경, 마을, 산들이 차례로 지나가며, 무성 영화처럼 보였다. 객차 안의 사람들이 작은 소리로 대화를 나누며, 가끔씩 웃음소리가 들려왔다. 이런 여정은 항상 사람들을 기대에 차게 만든다.</string>
    <string name="avatars_corpus5">어린 시절, 친구들과 함께 들판을 뛰어다니며 나비와 잉어를 쫓던 기억이 납니다. 해가 지자, 금빛 햇살이 대지를 비추고, 우리의 웃음소리가 공기 중에 울려 퍼졌습니다. 그때의 여름은 항상 특별히 길어 보였습니다. 칭기리 소리가 끊이지 않고 이어졌습니다. 그런 무사한 날들은 지금까지도 그리움으로 남아 있습니다.</string>
    <string name="avatars_corpus6">밤이 되자 도시는 불이 켜지고 네온사인이 거리에 빛을 비춥니다. 교통이 복잡하게 얽혀 있고 보행자들은 저마다 목적지를 향해 서둘러 지나갑니다. 멀리 보이는 고층 빌딩은 밤하늘에 무수히 많은 별이 쏟아지듯 반짝입니다. 이런 밤은 잠들지 않는 것처럼 항상 에너지가 넘칩니다.</string>
    <string name="avatars_corpus7">창가 밖으로 눈이 내리고, 땅을 흰 옷으로 덮고 있습니다. 나뭇가지에는 눈이 가득 차, 마치 흰 꽃으로 장식된 듯합니다. 나는 창가에 서서, 아이들이 눈사람을 만들고 눈仗을 치는 것을 지켜보며, 그들의 웃음소리가 공기 중에 울려 퍼집니다. 겨울의 눈 풍경은 항상 평화롭고 아름답게 느껴집니다.</string>
    <string name="avatars_corpus8">어렸을 때 저는 여름 저녁을 가장 좋아했습니다. 할아버지는 저를 데리고 마당에 앉아 부채를 흔들며 별에 대한 이야기를 들려주곤 하셨죠. 반짝이는 별들은 끝없는 비밀을 숨기고 있는 것 같았죠. 지금도 그 기억을 떠올리면 여전히 제 마음속에 가장 따뜻한 이미지로 남아 있습니다.</string>
    <string name="avatars_corpus9">봄바람이 버드나무 끝을 스치면, 어린순이 가지에서 왈츠를 추며 춤춘다. 여름 메뚜기는 그늘 속으로 숨어, 그들의 지저귐으로 무더운 오후를 짜낸다. 가을비는 창틀을 두드리며,丹桂의 달콤한 향기를 실어 책 페이지를 적시고, 겨울눈은 지붕 처마를 덮고, 화로의劈啪소리는 동화를 간직하고 있다. 사계절의 교체는 반복 재생하는 시처럼, 각 절에 시간의 코드가 새겨져 있다.</string>
    <string name="avatars_corpus10">손바닥에서 반죽이 소용돌이치고 발효로 인해 생긴 공기 구멍이 마치 숨소리 리듬처럼 느껴집니다. 3시간 동안 끓인 사골 국물이 호박색으로 파문을 일으키고 갓 빻은 후추를 뿌리는 순간 김과 향신료가 콧속으로 들어옵니다. 요리는 미세한 열의 차이, 재료의 음과 양, 궁극적으로는 혀끝의 미각을 초월하는 서사시 같은 혼돈의 정밀한 예술입니다.</string>
</resources>